想問下斬 赤紅之瞳入面 主角最後變左條龍 仲點同條女結婚生仔?

岩岩睇番漫畫大結局
最後用得太多次變身搞到個人都變埋龍
但係條女無啦啦神經病又好番
之後就有句寫佢地之後會結婚生仔快樂咁生活落去
唔係幾明 即係點?

變龍之前就搞大左個肚喇

有睇過呢套就知點樣結婚生仔

唔知乜9來
但睇畫質就知係里番

理論上可以打J
然後搵條喉灌入去就得
係咪好方法

里番?
我米番添呀

SOR9

裏番

講名啦

死魚黎wo

PRINCESS KNIGHT CATUE~墮落的龍騎姬

最後一集就係男主變左條龍之後同女主幸福快樂既故事

變死魚前廚房果晚一擊即中

一表完白冇耐就啪左，快到

咁有無得屌呀卡咩

求集數

好似係馬茵話會令男主忘記艾斯德斯果次 , 嘴完就直上本壘中埋獎

原來動畫同漫畫咁唔同

動畫改到陷家死曬
死淨赤瞳同Boss

男主好似係變龍前一次得米

一講起呢套野就想食珍寶珠

原來啲女唔係死Q晒
未睇過漫畫覺得動畫幾好睇

動畫睇到一舊舊

其實個boss都幾廢吓
剩係識叫啲靚出去打 自己係後面食花生

咁最後赤瞳點？
漫畫睇到一半棄左

龍都有jer的

你懂的